天文台稱發紅雨警告 要考慮水浸及視乎各區雨量

天文台高級科學主任李立信在網誌上表示，發出紅色暴雨警告信號的指標除了考慮水浸的情況，亦需要視乎各區的降雨量。

他說，昨日早上大部分學生上學期間出現水浸情況。家長及學生可能會問為甚麼不將暴雨警告信號提升至紅色，他表示，熱帶氣旋苗柏的雨帶影響香港，早上7時15分至8時15分期間，全港各區的雨量少於40毫米，與紅色暴雨警告信號的指標，即廣泛地區每小時50毫米雨量還有一段距離。

他又說，昨日雨量最高的時候大約在9時10分，當時港島、九龍和新界部分地區一小時雨量特別高，符合紅色暴雨警告的指標。他說，天文台會以科學數據決定發出天氣警告和信息。

垃圾

原來不是預料

是形容

l

天氣形容台

落完先掛，因為岩岩個數據先滿足到個指標

咁我老母都做得天文台台長啦屌

咁樣樣我望出窗都得啦

使撚要你天文台咩

天文台圍內班職員係fb屌緊香港人唔識野

人地唔想你地放假

知唔知乜叫預計？

暴雨警告系統根本過時

風暴一打黎全港都受影響
但暴雨唔同區既情況都可以好大分別

屌你老母 叫你天氣形容台真係無撚錯架

係雷達睇住黃波沖緊黎都唔掛

講真科技咁發達，香港山勢又相對多
唔考慮係高地裝多幾個全高清cctv，Mon住香港，收集幾年落大雨前天色變化

再整合天色變化、雷達、氣溫變化、濕度變化、雲層高度交比ai分析做預測

睇住天文台班傻人仲係到度雨量、睇雷達出警告，真係屌出聲。中學生都識做啦

屌你老母臭閪

八點已經好撚大雨同水浸啦

數字到標準先出紅黑雨，我搵個CA做天文台長都得啦，洗比十幾萬人工你

同鉛水一樣
攤均全港計咪未掛得紅雨囉

暴雨咁樣係分析唔到架

呢幾十年大交合真係痴咗
你又唔係純學術機構嚟喎
市民安全你唔駛考慮咁款

諗住話炒哂班友，請班ACO做都得
點知你仲絕

workman都得啦

天形台

屌你老母都話叫你地D主任落街行半粒鍾
行唔到做唔到就收皮啦

水浸都係黃雨.JPG

雨量係有得預計架wo
仲死撐

你班主任落地視察下先啦屌你老母
離撚哂地

要落到狗屎咁先開始計，到你儲夠數果陣，全部人都濕晒，周街水浸啦，你先嚟掛，咁有乜撚用？我自己有眼見啦，仲駛乜要要預測？屌佢老母都無邏輯嘅。

收工 紅黑8 返工/返學 轉黃3 返哂工返哂學 可以轉紅,黑 屌那星
中學雞做都得喇

想自薦做台長，有無門路
每個月工作淨係睇到天晴就出出晴，睇到落雨就出落雨，間中俾連登仔屌下就袋十皮

一切以英文為準，Hong Kong observatory呀，淨係observe架咋，屌！

佢地圍內應該打晒j話天文野

香港人識條春咩

天文台做都要帶埋全家屍首開工

天文台稱發紅雨警告 要考慮水浸及視乎各區雨量經濟

幫佢改埋

你一日仲係經貿局轄下，一日都唔會有人信你

寫個程式睇住收集番黎既雨量紀錄
個雨量夠就trigger出紅雨
人都唔洗請 咁垃圾既program 3千蚊叫fresh grad做都得，用一世

大交文無錯到
電視電台播既係一直都係叫天氣報告，唔係天氣預告
所以將純粹天氣形容俾市民都係無錯

係考慮恒生指數先岩

你係天文台辦公室開住冷氣聽住歌
睇樓下啲打公仔番工都唔好話唔爽
正仆街

大交合我屌你老母

鬼唔望下次落雨水浸淨係淨你同港交所果帶

應該反映下啦

就係睇呢幅

預料呢？你都on9真係等到咁大雨先掛

次撚次都唔認預計錯誤

正名：”香港商業金融天文台”
完全非為港人服務

屌你老母 由經貿局管天文台 完全不合羅輯
盲嘅都知乜事